「連登共識」 8 3 1 遊 行 宣 言

: 升級跟G7 國際玩法，港人宣告中国違反《中英聯合聲明》

：繼續跟林鄭港共玩法，五大訴求

請投票！

警拒批民陣8.31遊行集會 岑子杰擬上訴

[一齊拎no no]
利申有三幾次拎不反對通知書嘅經驗

2017年7月1號香港民族黨舉行淪陷20年悼念晚會，唔單止拎唔到不反對，而且收到禁止集會通知書(唔係反對)，再宣傳該集會，已經可以被拘捕。

當你拎唔到不反對，你係可以上訴，咁佢要揾幾個社會賢達，例如退休法官，組個panel處理。果次上訴 #香港警察 請哂律師，然後整理哂香港民族黨或我個人嘅街站、集會紀錄，cap網上啲留言呀(you no gun you yes gun果類無聊野)，呢樣果樣整個powerpoint。當然你都要申述啦，我冇野講都得嘅。搞左個上晝，否決左我嘅上訴。

香港作為一個發達嘅公民社會，人人都可以去申請不反對搞遊行集會。例如我號召全球華人，參加撐港獨遊行，山東街頭行到尾，預計1000萬人參與，我行入任何一間警署就可以申請，唔批可以上訴。

你知啦，香港而家個個禮拜示威，又冇大台，同一時間有一千幾百人申請不反對有幾閒，50人廣東道遊行街頭至街尾，50萬人中聯辦門口集會，299人中國外交部特派專員公署前集會，400萬人遊行過紅隧。唔批嘅話，我咪上訴囉，你又要揾幾個社會賢達嚟處理。

#公安條例 #惡法 #不反對通知書 #nono

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

數字終於郁了
White House Petitions 回來了！可惜反對曾偉雄的聯署過了截止日期一日！令到舊聯署唔到數!

請各兄弟重新簽署以下這個聯署！香港人心不死！

要成立臨時立法會

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

推

入黎投票

「連登共識」 8 3 1 遊 行 宣言

why not both?

我

去英領宣告天下

佢話明 唔係唔回應 係拒絕我地五大訴求 咁你明啦

8.31 民陣遊行 直指中聯辦

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

係時候「升級」

唔跟佢玩

兩樣無衝突

有

其實 林鄭拒絕左五大訴求

投吧

連登共識入面有冇講 831禁止遊行既話我地去邊好

未有

why not both

G7 峰會其實已經比左最後一手靚牌我地，唔跟只有輸

兩者衝突

G7 峰會其實已經比左最後一手靚牌我地，唔跟只有輸

但你信唔信831 仲叫緊五大訴求

老西都玩大佢

兩樣玩曬又得唔得先

推

睇結果

燒共黨黨旗，一定要呀，9月反共思潮開始

: 升級跟G7 國際玩法，港人宣告中国違反《中英聯合聲明》

一早講左要DDos式全民申請
每人申請唔同地方，一少段路

批唔切=同意
全否決=侵犯基本法

我會十月一號先玩第一個

正評已

升級跟G7

投

Both

Why not both?

燒chinazi

Dd os

我冇嘢講

Sor 正評左

Why not both？
真心覺得兩樣都好重要
而中英聯合聲明 又 同雙普選有關

兩者衝突

五大 = 內政
聲明= 國政

比D時間大家

一開始講光復香港 時代革命都係由721

到依家個個都識叫

vote
why not both

我地要同港共政府分手，兩者有衝突

G7 峰會其實已經比左最後一手靚牌我地，唔跟只有輸

829放映 830重光 831 民陣 901和你塞 90203 大三罷！

五大訴求都可以叫
但係真係要推違反中英聯合聲明

玩第一個 好似721咁叫開就會叫 101先搞會太遲

G7比哂牌我地香港人上

G7

要升級國際層面

升級啦

鍾意你個名

行動升，口號點解唔升？

8.29 遍地開花 放映會

8.31 民陣遊行 直指中聯辦

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

聯合聲名要拉台灣入局先有機會
靠英國不如等人權法出爐

呢個g7共識 打左牌我地上

五大訴求都可以叫 但都要focus下G7 國際文宣

違反聯合聲明 > 直接拋真普選重要性

Ching ho Ball

西環一定重防 打過幾次都知好危險 要諗諗佢

兩者有衝突 要國際插手 要有更好理由

G7 峰會其實已經比左最後一手靚牌我地，唔跟只有輸

Both 啦!!

跟G7

中国違反英中聯合聲明，理應恢復行使南北京+界址條約

一撚定要定點集合左先

大力推

兩者衝突 要有更好理由比人入

push

佢都拒絕答應五大訴求 仲唔升級等幾時

先推違約！

行動升級既話

宣言都要升級

要國際g7幫手 一定！

中英聯合聲明

係時候要升級喇大家823底線已過，唔好企響原點，尤其係國際依家拋晒檻欖枝，我地要識做呀

口號？

G7後 第一個遊行訴求：

五大訴求

美國會激死

我地唔升級嘅話，就會卡死咗架喇

求下大家

唔好再林鄭下台啦

尋日遮打都仲叫緊五大
啲人幾時先醒呀

宣言係時候升級

五大同民主中国一樣

英美插唔到手

可唔可以搵到手足遊行當日公開讀出升級宣言先行？

71 後 發生咁多事

特別係g7

中华人民共和国違反英中聯合聲明，理應恢復南北京條約+界址條約

G7升級！

兩者衝擊 要有理由比佢地幫

G7 峰會其實已經比左最後一手靚牌我地，唔跟只有輸

811

有兩個既？
要集中一個

要諗口號 10點開始叫
831先會有人跟

跟g7啦緊係

Sor..去錯post

71講到依加

Why no both?

btw大家個日狂風驟雨好難痴野同埋send message 除左個人行出嚟

連登仔醒呀，香港人快d醒喇
光復香港，時代革命

咁的話 對準的唔止係港共
仲有中共

啱，我地要一個口號去override五大訴求缺一不可，中共林鄭已經話五大訴求一個都唔會應承，我地要大力推廣中共違約呢件事

一個係講分手

一個係講點繼續一齊

G7國際法

我覺得 先屌港共， 中共 太多邪魔外道
短時間內未必可以動搖

有大跟大

P牌無得比評
各位請正
推
光復香港
時代革命

邊日？

感謝支援

港共不嬲都話唔到事

Push

明明係得「廢除特區政府，成立臨時政府」呢條路行得通，班人係都要扮唔知

林鄭下台》 五大訴求〉 違反聲明

叫支那比民主我地

Push.

有沒手足寫定份稿

831 死線

G7後第一個遊行

G7: 《中英聯合聲明》有效

港人：五大訴求！

美英國 ：

唔是話8.31個日預測狂風暴雨咩

支那人要死先見眼淚

樓主我撐你！

林鄭要搞埋普選先比佢走。

成立臨時政府！

Sad but true到時候泛民沒得唔表態

多謝

G7後第一個遊行

G7: 《中英聯合聲明》有效

港人：五大訴求！

美英國 ：

手動正皮

both of cos

我地要同中国分手啦！

一個上口嘅口號好重要。拋磚：中毀聲明，自港自決

拉上國際

P牌正評唔到

G7後第一個遊行

G7: 《中英聯合聲明》有效

港人：五大訴求！

美英國 ：

我地要同中国離婚啦！唔係傾點樣繼續一齊

點解仲咁天真中共會俾普選？之前林鄭已經開到口五大訴求，一個都唔會應承

離婚啦on9

請通知民陣 遊行口號 ，主題
港人宣告中国違反《中英聯合聲明》

平行時空下的民主中国

民陣會改 我裸跑

香港人咪繼續死攬住個特區政府囉
連國際社會都認為中國單方面違反聯合聲明，香港人仲要死攬住特區政府唔放都無辦法

特區政府一日唔廢除，抗爭有排都唔會完
香港人鍾意無址境抗爭 ma ，鍾意一國兩制 ma，鍾意乞求民主 ma

pushh

我地香港人有冇講過中国違反？

冇呀！

冇呀
冇呀！

痴撚線，今獲搞到咁大都仲有人對中共聽民意搞普選有性幻想，都唔知係咪個腦有問題嘅

P牌無得投

睇下支那呢3 個月講過乜

講到尾睇人權法底者香港自決兩條路 前者借力打力 後者勇武出擊 (沒外國軍火等死)

仲要講埋香港人支持人權及民主法案

是假設人權法下中共表面上不得不放棄香港，枱底就唔知佢點干涉選舉啦。

上訴攞返個集會先，再好似818那樣由東流向西搞流水式集會

香港人要醒喇，唔好重蹈三十幾年前幻想中国會變好嘅錯覺喇。主權移交係香港一個絕對嘅錯，冇主權就唔使講中立，肯醒未呀大家

Actually why not both

G7後第一個遊行

G7: 《中英聯合聲明》有效

港人： 中国違反《中英聯合聲明》

美英國：

—————————————

港人：五大訴求！

美英國 ：

我地要同中国離婚啦！唔係傾點樣繼續一齊

一個傾離婚 搵鬼佬幫

一個傾點樣繼續一齊

831 901 902 903

人權法只係過程，香港自決係唯一結果。你估G7班人如果唔係想郁香港主權嘅話，點解佢地會浮面講中英聯合聲明？去到條約level，已經係準戰爭狀態，打杖係遲早嘅事，依家只係仲係戰前階段，玩緊經濟手段咋。

巴打識好多野
香港唔係佢地春袋 理閪我地咩

要搞個831宣言昭告世界

p牌想俾正評

G7 峰會其實已經比左最後一手靚牌我地，唔跟只有輸
控訴中共違反聯合聲明，香港脫離邪惡政權統治之路！

香港人根本唔撚識政治，劃公仔係都要劃出場

啲人咁堅持五大訴求，其實咪又係想畀特區政府一個下台階
想之後完善一國兩制，同中國修復關系（其實咪就係當年「大中華民主回歸」思潮遺下既情意結）
講到尾，其實就係擁護緊一國兩制，唔想呢個政策失敗收場。

但中國同特區政府已經擺到明拒絕香港人好意，今次都唔知第幾次 deadline，都仲堅持要送個下台階畀特區政府，驚死特區政府會被解散

放心喎，香港人咁蠢，咁大張王牌擺係面前都唔撚肯用，特區政府又點會咁易死

繼續用誠意感動中國啦，泛民加油！

831夾番個主題，講比全世界知5年前中共已經關上一國兩制既門
而中英聯合聲明已經第22年冇效

唔洗諗啦下話

你開得po玩公投都識唔少嘢啦，我地嘅角色就係幫G7國家上彈，佢地拎著我地d彈射鳩中共。G7國家瓜分中共高層在外資產，抵抗中共滲透威脅，而香港人就可以攞番失去咗嘅自由同人權，根本雙贏局面，何樂而不為？

[突發] 原來我地已被大台反包圍左請大家都入黎睇下呢個Post。方便既，希望可以幫忙Forward 同推上頂

[推上頂］我就係響跨界別罷工記者會抗議果個人(長文慎入)

老閪都正評
玩大佢

Why not both

出面遊行仲叫緊五大

立國立國立國

出王牌啦求下各位

香港人郁喇，子彈飛緊喇，要升級喇

同意

點叫好？

點解無人care泛民議員其實無答到~

架？

咁都無200000個簽名？

香港國

推呢個
仲五大係on9

升級升級升級

G7 提都沒提其他野
只係《中英聯合聲明》

睇得明國際話語權未 各位香港人

要大量英文Banner!!

好名

有巴打琴晚整左

200萬人要求解放軍入港平亂好過啦

中國違反《中英聯合聲明》

離婚吧

離婚
定
傾點樣繼續一齊

香港人，揀吧

揀吧

我揀離婚

離婚

要鬼佬幫手 只有搞離婚呢條路

中英都違反哂中英聯合聲明

首先要喺所有文宣制作落手
啲文宣仲係死都要印五大上去
其實寫返光復香港 時代革命ok
當然有中英聯合聲明毁約口號更好

p牌推唔到

The Declaration of Hong Kong people

China violated the Sino-british Joint Declaration.

China ruined the Sino-british Joint Declaration.

Sino-British joint declaration remains an empty title.

Sovereignty belongs to Hong Kong people.

#ChinaZi
#HongKongExit

歡迎補充 更改

美國第51 洲

試下唔好講：有速龍，走呀
講：「打狗，救人」

8.31 民陣遊行 直指中聯辦
9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷

星期五、日 Bye buy day

*6條命 *3隻眼 *800幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

尋晚metoo都仲叫緊

G7: 搞離婚

五大：傾點樣修補關係

我聽到

唔想831 吐血

G7後首次大型遊行

港人： 五大訴求！

G7:

港人： 中国違反聲明

G7: 終於識上牌

升級啦！

推到香港人醒晒為止

含淚推啊

Exactly

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

Pish

離婚啊仆街！ 家暴！又唔比上網

沒自由既婚姻生活

推 香港嘅問題一切源於管治權同政權合法性嘅問題 反送中只係管治權崩潰之下嘅產物

香港人請放棄特區政府
將五大訴求交畀新政府去實現

要宣傳照出
831維園見

請

p仔想投贊成

離左婚再投

表態吧 港人

G7等緊大家

G7玩法

想睇831 國際頭版 報道係咩？

CNN: 港人重申五大訴求 缺一不可

CNN: 港人宣告中国違反《中英聯合聲明》

P牌仔冇投票權

自己諗

我覺得

大家仲鳩叫緊五大訴求

係因為有現成口號

如果要吹大中英聯合聲明

我地要有新口號

請各位諗新口號
然後十點鳩叫演唱會唱返出黎

當然係後者

共產中国 違反聲明

識揀： 咱們離婚了

諗起新口號就興奮

香港人！還拖！往死裏打！
831民陣，901開始無限期癱瘓機場貨運，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

諗到先

拿 五大訴求人地已經拒絕左
係時候升級啦
人地美國見你被人Ban完仲叫五大訴求 點幫你啊?
幫你代港共答應五大訴求啊?
快D醒啦
係依個階段 五大訴求係外國人黎睇真係得啖笑架炸
人地開槍鎮壓你仲係度訴求
唔好再潔癖啦
國際教晒我地點做架啦

巴打清醒

G7 重提聲明 大家都未醒 好撚擔心

請投

我都好撚擔心
有D PO好多人仲係度講緊我地唔係要XXX，淨係要求五大訴求
揸住同花順唔識出 打左隻葵扇3出去

我地呢到思想一定要比民陣更前

當你見到民陣都同你嗌緊同一句口號

以呢30 年經驗黎講，出事了

唔該宣傳照出
遊行自由係唔面要得到警賊同意
只要夠人多 佢吹我地唔漲
不過 細佬仔 老人家就小心啲

G7比左對ace香港人，打唔打就睇大家

違反中英聯合聲明

點解仲要糾結五大訴求

升級啦屌
我要嘅係永久自治
清算暴力黑警,弱智官員,私怨商家佬
唔畀就攬炒 反正唔攬炒遲早都係仆街

呢個掂

留言不要說推
試著說：
共產中国 違反聲明

放鬆d
休息多d

升級跟G7 國際玩法，港人宣告中国違反《中英聯合聲明》

同埋當泛民甚至建制都開始講某D訴求既時候
我地都要將思想推前架啦
唔可以被佢地騎劫
例如話撤回條例 獨立調查
企圖令D溫和派收貨
但其實咁樣根本無關痛癢 最重要果項提都冇提過
根本係原地踏步 甚至倒退
我地仲傻更更以為對家內部轉風向
冇啊!!
只要一日解決唔到制度問題
就算我地今次滿足晒D訴求
我地2年後 5年後 10年後一樣要重蹈覆轍
到時香港國際地位已經蕩然無存 唔會再有好似今日咁既國際關注架啦

呢鋪輸左 梁義士講過 倒退十年

仲講緊獨立委員會 有乜用 點查？ 查幾耐

留言不要說推
試著說：
共產中国 違反聲明

投你老母票咩，兩樣都有唔得？

成立臨時立法會啦

救人 拉狗

一個搞離婚
一個傾復合

共產支那国 違反聲明

P牌冇得正皮呀屌

玩大佢啦
香港人係時候成立自己政府同議會
香港係時候由香港人自己執政

共產支那咪得

五大訴求 等我地有新政府先講

支那支那

根本依個先係治本方法
其他任何野都假 做唔到自治既香港都唔會有生機

The Declaration of Hong Kong people after G7 summit

China ruined the Sino-british Joint Declaration.

Sino-British joint declaration remains an empty title.

個次序根本就係新政府> 運用權力去獨立調查 取消定性 釋放義士 雙普選

係
自治甚至獨立係必需
香港政府只需要report to香港市民而唔係支那同共狗

要醒啦baby

個人覺得用支那無咁易入屋
不過都係一個option

共產中国 違反聲明
共產支那 違反聲明

共產中国 for 和理非口號
共產支那 for 勇武口號

佢話明，不過不接受

叫佢支那係代表我地鄙視同否定支那成個國家
要自治同獨立根本就唔可以叫佢地做中國
唔侮辱佢地有咩用

超愛支那呢個名

推到10000 正評 全世界埋位

pish

G7: 搞離婚
五大：修補關係

The Declaration of Hong Kong people after G7 summit

China ruined the Sino-british Joint Declaration.

Sino-British joint declaration remains an empty title.

歡迎補充

唔好意思借個位
希望機場812 813有份籌款嘅出黎交代返
[走數尋人]追查812 813機場籌款

要佢重新跟番 《聲明》，再加五大。

831

你信中国會跟？ 我不了

所以先要加五大囉，好過all in《聲明》。
同埋條條例真係失效又如何，英國佬夠膽收番香港？我不信，就算收，都不了。

點都好同意違反聲明一定要加

無錯
違反《聲明》係宣言，係陳述事實。
五大訴求係要求，要對家立即行動。
其實無衝突

唔信對家會行動

要行行左十世

。

721 85 811

林鄭已經回應咗係不接受五大訴求
再磨都無意思

支持升級至國際層面
聲討中國違反中英聯合聲明

以前無人逼到佢咁盡嘅嘛。
夢想還是要有的，萬一實現左呢？

同埋民主支那有乜分別其實

唔洗了 直接叫美帝收佢皮

你睇美國同北韓幾frd，trump只會攞着數，唔會做打手。
佢會逼到支那變第二個北韓？

質易戰打殘支那
攞埋香港世界級金融中心

算唔算有共識？

今次要用英國旗

嗌支持通過民主及人權法

乜7都好 唔好5大

拎到自治權乜訢求都唔再係得個講字

p牌冇得推 幾時先可以甩p牌

721811

正評

你沒

P牌冇得投
留言畀正評

所以留言表態

多謝

P

31號一早請定假

831照去

Yes

推到全世界放工

共產中国 違反聲明
臨時政府 容港治己

咁樣只會第三次世界大戰，得不償失。

攪炒

1/10

p牌冇得正評
推！！！！！

Thanks

推到4000

升級

推嘅時候講埋新口號呀

共產支那 !! 違反聲明

咁咪大戰囉 香港人得到啲咩姐 咪失尻哂佢囉

咦巴打又係你既post

多D正評呢
上個POST太多字掛

我意思係，逼唔到開戰，大佬，雙方都有核武

唉好撚想全香港人都想獨立

中国有核武, 開戰機會低到0咁制

要搞爆支那就搞到佢經濟爆破, 而美國佬就做到呢樣野

一步步黎, 其實呢個POST 都係暗示緊

好多人想都唔想 打開唔到個心理關口
講真有哂plan知可以點行既話早就行左
依家好多人都唔信會得所以唔支持我屋企兩老極黃但都係咁樣

其實大家知唔知我地最支持果位精神領袖 - 梁天琦
都係endorse 緊呢個理念 仲要係3年前了

要國際幫手,第一步就係香港人唔好再叫內政訴求, 要屌中共違反聲明
一步步咁黎

共產支那 !! 違反聲明
手動到4000正評

共產支那 !! 違反聲明

手動到4000正評

差87 個手足

86

支那違約

之前太多人 仲以為有一國兩制 分得好好

72

好就今日唔洗咁

幫推

70

兩位巴打好勤力推，轉個頭仲見你地響度

有咩口號

跟G7玩法

有車搭緊係要上啦

p牌仔想正評

50

P 牌無得投 跟中英聯合聲明！

！ ！ ！新不合作運動 ！ ！ ！攤牌大作戰 ！ ！ ！ ！

再推

43!

多謝!係!!

44

知道

推到4000就休息

香港人要上先得, 開到埋門口

升級跟G7 國際玩法

TAKE

最後14位

RIGHT

10

最後10位上車啦

支那政權 違反聲明!!!

認同係時候轉變行動/文宣方向

由五大訴求提升至，
控訴現任政府再無能力管治香港層面。

一定要，要G7幫手就一定要由聲明入手

推！

全面進場

英美帝來吧！

Sir, G7 this way

文宣全面進場！ 攞去印吧！外媒影到就頭條

G7後第一個香港人宣言

Come on baby

來表態吧

Follow G7!

終於見到有新血推 好感動

SIR, THIS WAY!

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

SIR THIS WAY!

來啦來啦，中共毀約，即係唔接受香港主權！

沒問題。香港人絕對有能力

黑警死全家

Fucking right

一齊印出黎 外媒必登!

有冇可能上4200

嗌到好爽

希望下次嗌共產中国有人應

正評升得好撚快

10分鐘升左100 正評 來吧

快到

新一頁再貼

印出黎，外媒要見到

又升左40正評

幫手推

係時候升級了

G7: 離婚
五大: 商量復合

我明

阻你一陣

901 1點鐘 機場見

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

正評升好快

4300 好感動 一粒鍾升100

WHY NOT BOTH

721
811

絕對支持

但好驚好多中立人士同淺黃接受唔到，始終港獨成份都好明顯驚分化左

831 光復香港宣言

各位香港人及世界各地關心香港的朋友：

在長達三個月的反送中抗爭過程中，抗爭者已三次發表重大宣言，包括七月一日於立法會議事廳內宣讀的《香港人宣言》、七月二十一日於中聯辦門前宣讀的《德輔道宣言》，以及八月四日於藍田港鐵站內宣讀的《罷工前夜宣言》。三次宣言均曾要求特區政府實現以下五大訴求：

一、徹底撤回逃犯條例修訂，以達至法理上終止條例程序
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷一切之前及今後所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

直至今日，特區政府依然漠視民意，對抗爭者不惜以命相抵的訴求充耳不聞、寸步不讓。香港警察使用過份武力鎮壓及濫捕抗爭者，縱容黑社會成員無差別襲擊市民，甚至一再以性暴力凌辱被捕人士；政府高層更計劃動用《緊急情況規例條例》，不惜以嚴重損害香港經濟及民生的手段掩飾其施政過失。我們必須指出，此等手段絕對無法令香港人噤聲或退縮；假若特區政府堅持與民為敵，只會喪失其管治的正當性。

是次抗爭中，特區政府依附中共的威權統治作出鎮壓；另一方面，中共政權長期以種種手段滲透香港政商界，剝奪香港人高度自治的權利，扭曲行之有效的社會制度，破壞香港的核心價值。我們在此正式宣佈中共政權已徹底違反《中英聯合聲明》；若中共及特區政府繼續執迷不悔，必將承擔令中國永遠失去香港的歷史責任。我們特別呼籲一眾仍然秉持良知的公務員——包括香港警察——拒絕再執行上級任何泯滅人性的命令，時刻謹記作為公僕應盡心服務市民的初衷。我們定於必要時揭竿而起，籌組臨時議會，制定新憲法，成立臨時政府。

一眾香港公民已為此次抗爭流過數之不盡的血與汗，不少抗爭者已承受無可挽回的傷害。特區政府更已開始對抗爭者進行大規模清算，務求將一切追求民主自由的抗爭種子連根拔起。若然是次抗爭失敗，香港即形同淪陷，故此我們已無退路。

我們相信香港人獨立而自由，即使政府實施軍法統治，將香港轉化為恐懼的牢獄，亦無法迫使我們屈服於強權之下。香港人寧為玉碎，不作瓦全，定必採取一切手段，使香港成為團結、民主、自由、公義的社會。

光復香港，時代革命。

push 10 times

push time

正啊 推到比前線

help push

推到比前線

推撚爆佢

講多最後一次

違反聲明：要求G7回應 ，係離婚，脫離關係
五大訴求：要求林鄭答應，係傾緊點復含

兩者同時存在係矛盾

快推

跟！G7
國際層面
跟美國國會
2020雙普選

如果有機會 一定要讀到

今日係最好係最好最好既時機

既然大家有共識就要讀比全世界聽

港人宣告中国違反《中英聯合聲明》！

趁外媒仲係度，盡自己最大能力推呢個post
今日 今日要宣讀

今日就係最佳印證，唔好再答人五大訴求
要G7幫手 只有聲明

聯合聲明

請求再次置頂

831 抗爭者告世界宣言

唔想國際政府插手就繼續答五大訴求吧

連登就停 大家要記住啊！違反聲明 要G7幫拖！

最後置頂

正評再次急升，831 香港人告世界宣言

唔好再推g7於門外

拓海

告世界

各位 時機就係呢幾個星期唔該 唔好再答五大

五大： 修補關係
G7: 脫離關係

想修補關係叫G7點插手？

1984 年到今日啦 唔好再揀錯大佬

呢度冇揀錯 對住世界宣言都唔好揀錯

向4500 出發

投完就唔好答錯外媒了

推到個吉利數字

搵人投多一票

投多一票ok?

搵多條友投得唔得4414

推多一個評分

向世人宣告！

今日今日就係今日宣讀！

係咪個個都投哂

推左半個鐘 一個正負評都冇係咩事

有多個評分 收工

復活

同LIHKG 復出

提醒⏰